真係要立法，邊個再鬧警察做警犬就要罰

爭取設立辱犬罪，拉哂班仆街

新會員 無視三毛狗

係咪睇唔明
我係叫人唔好侮辱狗

點解唔係告D警犬影衰D狗呢？